手足小心POPO借武肺拉人

停晒抗爭活動,咩都關晒,POPO上門拉人都冇人知,大家小心